傳說中的糧票

出現了

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

張相邊度嚟

有待fc

check清楚乜事先
又唔係大陸政府出嘅，果個乜鬼樹又唔知係乜組織
唔好衝出黎打飛機先
成個藍絲咁

蛋斷斤計？

有乜資料就放埋上黎，po得果一張圖就係度危言聳聽

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

師兄頭暈啦